炒PS5死全家 祝你拎唔到機

拎到個班比買家斬

炒燶吧你老母

認命食炒啦

利申 今日交收炒價機 太想玩2k

食左幾多炒
我都想玩2K

蝕撚死你班炒狗

7千中

留名等睇炒燶

咁多bugs

又無大廠games

第1 水都係想show off

咁大部點show

擺係IG， 人人都知你食炒價入

實笑9 你

支持炒價祝你即日壞機

產量少

唔抵啦真心貴一倍早幾個月

連登真係好小學雞

都係PC好啲

Hi炒狗 我屌你老母

大把人幾錢都買

所以D連登仔屌人炒樓 咩樓係必須品
只係自己無錢炒 將自己細炒合理化
如果有錢自己都炒埋一份
大有大炒細有細炒 上呀

有無咁想打機呀
你同個炒家三唔識七，你買ps5仲要送錢俾佢買多部喎

等屋企樓下有得原價walkin 先算，唔打機咪留返啲時間去做下運動拍下拖

炒狗死全家

Carousell多貨到仆街，
個個可議價。

不如求其約個出黎打鍋勁